打擊無線，由我做起！

無線新聞，出賣港人！袁花蟹要負全部責任。

其實無線電視的股價已經跌9年底位，主因星美事件，再加幾次玩財技投資失利，蝕左好多，管理不善，觀眾流失，其他電視台，同Netflix夾攻，現在基本上已經係食老本，無反擊之力。

現在只要每人行多一步，就可以真正幫佢步亞視反塵，雖然漫長，但大家要有耐性。

首先第一步，馬上轉台或熄電視。增加和家人溝通時間，可以分享生活點滴，增進感情。刪除新聞台，然後介紹其他電視台給家人，加裝Chromecast, appletv.

2. 刪除myTVsuper. 重要!! (myTV SUPER在香港登記用戶基礎超過730萬戶，按年增加26%，接近每個香港人都是登記用戶，每周觀看串流時間超越2010萬小時，並已轉虧為盈，錄得盈利1600萬元。) 還有要將無線機頂盒，電源拔走，或放入床下底。

3. 罷買TVB廣告產品。TVB擁有發展植入式廣告及傳統廣告，都係基礎收入。只要大家有意識，就會慢慢帶來效果。

4. 無視重頭劇！如使徒行者3. 有人講你就講GOT，其他美劇，要感化大眾。帶領潮流！

5. Unfollow 無線任何演員。

6. 洗樓，如果有關心開公公婆婆，就上樓幫佢教好其他台。

只要一人行多一步，終有一日可以睇到壞人收場。

香港人加油，自己香港自己救。

最低限度，大家一齊delete83台

623台灣反紅色媒體，香港一齊幫拖反tvb?

推

一定要刪myTVsuper.

綫btw

不如邊個主播照稿抺黑既話大家就全力表掦佢

要大家一齊做。久而久之，其實好多老人家會唔得左無線新聞台

簡單 d 叫番ccTVB

愛回家先係無線重心

大家不斷係影視台宣傳，係fb講，需要吹雞！

完全贊同第四點
人地講香港啲傻閪劇乜撚使徒行者，我就講game of throne / west world / big little lies / mr robot / a discovery of witches / American gods / dead wood / shameless / SMILF / shrill / empire / six feet under / power / fear the walking dead / the mick / penny dreadful / the twilight zone. / American horror story

smart DNS ‪Unblock 所有美國區streaming service ‬, 直接用佢地爽快咁煲好過啦‬

搵朋友屋企人除開兩三份, 全部有年費嘅一次過比一年攞個年費折扣，除兩份每個月開支都係二300

主要睇戲嘅可以join Hulu + HBO NOW + starz + showtime + CBS ALL ACCESS+ + amazon prime video + Netflix + Sundance now 全部有訂閱, 真係多到睇唔晒,

暫時嚟講我最鍾意係sundance now, 因為好多歐洲電視劇有得睇德國法國冰島瑞士嗰啲，又有英文節目可以順便聽多啲法文, 不過俾錢方便就麻煩啲, sundance now 就最麻煩, 你要搵friend 係加拿大美國歐洲嗰邊幫你俾錢先得, 因為佢連你乜嘢信用卡都感應. AE 咭都block埋, 其他streaming service 就冇依方便問題

都要viutv爭氣先成事
唔似Apple daily , tvb競爭對手弱好多

大家要宣傳出去。一定有個mass。要成為話題，要將tvb同林鄭，綑縛在一起。

要大家一點一滴支持，要令到tvb內部員工羞恥。慢慢轉去viutv.

等影視台無晒 cctvb d post 先講啦..

Tvb執左會唔會cctv直接落黎